## Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

setTimeout() позволяет візвать функцию один раз через заданное время, setInterval()
позволяет это делать регулярно через заданное количество мс.

## Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

С нулевой зажержкой функция выполнится настолько быстро, насколько это будет возможно,
но после загрузки кода.

## Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Т.к. setInterval() занимает место в памяти, и пока он существует, существуют
и переменные и они могут заниматьпамяти больше чем сама функция.